覺得今日大成交升市會令好多睇淡既人轉軚買牛

所以依家先係入熊好時機

利申，今日忍唔住買咗牛

牛一啦，目標40000

重牛發發

初試30000

牛·初試

咁多人睇好。。搞到我有d驚添

逢高加沽 目標268